泰國當時反敗為勝，係因為示威者封鎖出入布吉國際機場的公路，及以闖入停車場和飛機跑道導致機場無法運作

//
第五日
人民民主聯盟在8月29日率先在南部發難，5千名示威人士在下午2時開始封鎖出入布吉國際機場的公路，及以闖入停車場和飛機跑道導致機場無法運作，幾千名旅客滯留在機場內。同一時間，另外有500人封鎖通往合艾（Hat Yai）和甲米（Krabi）機場的公路，泰國當局最終關閉了布吉、合艾和甲米三個機場；也有示威人士也部署在清邁和清萊堵塞前往機場的公路，兩個機場因而提升警戒級別至三級。[4]//

//
第八日
人民民主聯盟南部的支持人士在早上已經封鎖通向合艾國際機場的通道，是事件中的第二次；曼谷供電局工會向陸軍司令阿努蓬提出3項要求，包括總理辭職、解散國會及下議院以及軍方接管政府，否則將在翌日停止向泰國國防部供電；阿努蓬及後在回應中指出軍方不會以武力驅散示威者，及排除發動政變的可能性。[10]//

推

和你飛係接機
你咪撚搞咁多野啦

慢慢黎，再無回應，話唔定行動升級

係接機
咁d人唔係罷工咩
機場運作唔郁先至係重點

聲援罷工朋友

就算升級都係日後既事
唔該呢3日和平接機
唔好比位d狗入

無錯 但家下唔可以否定依個方法

又p

你個名....

其實我只係分享歷史
我之前開左個post 係歷史台 一齊研究近代百年歷史 抗爭者要點樣先贏

有興趣一齊研究

乜撚野搞咁多野姐，政府再強硬落去，再唔回應，邊個擔保唔會發生泰國情況

其實做咁多不合作真係冇乜意思
香港本地生產唔夠支撐經濟
只要集中塞Port 就夠玩死政府啦

同我集合哂 近代逆權成功例子既方法 如：泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

你諗清楚做呢樣野民意會歸邊邊?

好簡單，香港人呢刻未去到呢個位。
只可以話有呢個諗法既人係呢個時候行得太前，未夠人跟到你既步伐。
就如睇返10年前陳巧文爬樹都比人屌一樣

當然進步到去呢個位要幾多時間冇人知，但好明顯呢3日未去到

泰國國政府介入後
係一直輸

性質唔同 假如香港政府仲係香港嘅話就有用

究竟抗爭者贏 到最後係因為 拉攏上流社會人士靠邊而勝（好似23條田北俊倒伐唔夠票）
抑或 抗爭者可以自己爭取到？

同我集合哂 近代逆權成功例子既方法 如：泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

究竟抗爭者贏 到最後係因為 拉攏上流社會人士靠邊而勝（好似23條田北俊倒伐唔夠票）
抑或 抗爭者可以自己爭取到？

其實要從歷史看

如果你咁講 我地去到烏克蘭咁既狀態 我地都係輸

同我集合哂 近代逆權成功例子既方法 如：泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

大家五年前 係更加bb班
家下叫做集體成長左
不過未夠

你個集合post得一個例子...

想整合 收集中

有堆我offline 整合緊 好似我個post提過既幾個國家timeline 都出埋黎 大家成日講烏克蘭 其實成功抗爭過後第二年係俾俄國戰爭吞併左東部土地

但我call 人一齊諗 係無人理 所以想大家幫忙

可能今次到我港豬
罷工左一日 之後日日返工十二小時
先至要出依類post 求幫忙

我錯 會搞埋佢digest 埋俾大家